Mechanics 求高手指教

希望巴打們打救下迷惘嘅我

Exam 1 F17 solutions
› BME-311_files

Google 條題目 搵呢個file copy 唔到條link 畀你
善用google

唔該巴打 我睇睇先

揾到了 成條一模一樣 唔該晒ching